最成功既總統係邊個？一定係佢

國父梁振英 英英 好唔捨得佢 真係好想佢繼續做 都唔明之前d人點解要反佢

屌你老母